［召喚MK學術權威烏大龜］點解偷嘢叫m嘢？

台灣講員工A錢，即係員工穿櫃桶底，咁又點嚟？